女朋友令我好煩惱

女友月入萬中，我萬中，旅行AA

話說每次同女友旅行，我地都幾乎AA.
我會預先俾晒錢，之後再收返佢尾數，假設每個人7000左右。我都會考慮佢太大吃，叫佢可以食少D。但佢食量比我更高，食少D都得掛。每次去完旅行就同我呻食左好多野，意思即係叫我話比佢聽佢唔肥，唉！我從來都無要求佢食d咩唔得，不過有時最多一包糖一個雪糕。每次我叫佢食少D我都好唔開心，好似只係食先係佢既人生。而我地平時食飯係呃鬼我俾，雖然都只係譚仔。
大家覺得係我問題定佢問題，定無問題
我同佢拍左三年拖啦，我見其他朋友的女朋友食咩食咩，唔食既都有，我係羨慕，但我從不要求，我會覺得只要我錫佢就得,但有時現實下來，佢好似愛佢既野食多過我！

1999

好慘
佢成日淨係掛住食

佢唔肥就得啦

佢就好似一隻藍籌股咁
體重有上升趨勢

食都比佢食窮

終極1999 咁佢肥唔肥先

越來越肥

又話aa
人地有俾錢你理得佢食屎
食野又唔俾
麻鳩煩

不如講女朋友幾高幾重

好撚癲 食野都唔柒俾

160 體重 55
直線上升中

日日夜夜都係食
我食佢就唔得

咁都叫肥咩
唔係有肉地咩

Up乜柒呀

屌你咩，人哋跟你，食吓嘢開心吓都唔得，你係咪男人嚟

但佢唔控制喎⋯⋯

無話唔比
係覺得佢重視野食多啲者

咁鬼似be個到掉過黎嘅

終於有巴打發現